Youtuber安啾咪是黃絲嗎？

安啾咪是黃絲嗎？

台灣Youtuber安啾咪是黃絲還是藍絲嗎？